[孝子］冬天送咩比老人家好

聽日去探長輩 買d咩好

錢

輪椅

暖氣

鐘

關愛座

雪條

暖包

送鐘

堆填區

紙皮